［警世］我諗大家要冷處理每日四點黑警嗰邊嘅記者會

可能我杞人憂天，但見到各大媒體Facebook 出post，笑「er sir」笑「係喇」，我開始有啲驚。
經歷過雨革經歷過佢嘅失敗，絕對唔想大家走埋同一條舊路。

而家個情況同嗰陣四點鐘許sir 一樣，大家取笑下佢，笑笑下就麻木咗，我講緊係對於埸運動麻木咗。

仲要有可能會有人咁樣笑下笑下就會諗：好想好似以前咁恥笑人。運動話曬太沉重，時間耐咗點都會壓垮意志。

每日四點個記者會只要派下膠就有勁多noise，反而我哋呢邊個民間記者會就只能好似圍爐取暖咁淨係得我哋呢邊有留意。

所以其實最好四點個記者會我哋要冷處理，等佢哋冇乜人留意製造唔到記憶點。

而民間記者會就最好請多啲唔同年齡界別嘅人，例
如婆婆公公師奶阿叔等等等等。因為淨係請啲較年輕的人對班港豬嚟講太離地，即刻個時代鴻溝太遠，佢哋參與唔到。

同埋一般弱勢社群引起到嘅同情同共鳴係最大嘅，我哋一定要好好善用！！！！

感覺而家係順緊林奠意 將個波推撚左被狗
成功轉移視線試圖淡化自己係成件事罪𣁽禍首

近幾日已經沒咩人講佢

依家同2014許蛇有咩分別，今次真係中計架
我地唔再做番正經野好快就out focus俾佢地spin然後就輸架喇。睇下依家星期五，啲行動post都未上出黎、出面啲文宣又唔係多。
港共最叻spin同冷處理，我地唔需要spin但需要學識冷處理呀！好重要呀！

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推

push

你要知道
唔係我哋想冷處理就die down 到
網路live media 年代
新鴻基想冷處理新城市都失敗

我哋別無選擇
只可面對
拆招

非常同意
狗狗記者會留返比民間記者會同記者們去拆

連登唔洗討論，根本討論完都係廢話，講黎哂九氣

問題係你唔理，出面啲人理

睇都費事睇

出完post之後太眼瞓瞓咗冇自推到，而家推番

十連

10/10

9/10

推俾多啲人見到！！！

8/10

唔好死啊！！！

7/10

冷處理啊！！！！

6/10

如果同意嘅手足麻煩幫我推推！！！！
感謝！！！

5/10

一個人好難頂㗎！！！！

5/10 多謝絲巴打！

屌count錯咗

4/10先啱

同意，幾柒都好唔好俾佢吸引太多注意力

3/10

冷處理啊！！！

2/10

所以真係好擔心啊！！！

好撚on9
乜鳩立場ig
笑乜撚姐
幫班狗洗底
屌 又行返2014舊路
Dllm

1/10

最後一發啊！！！！！

推
唔好再理個記者會
同14笑許sir 好撚似

可以反擊
但唔好笑 唔好膠化

好撚嬲
睇住好似行返條舊路咁

一定要，去fb宣傳冷處理記者會

當時嘅失敗令到好多人失望繼而出現有史以嚟最「暴力」嘅魚革，但嗰次好多手足犧牲咗
我唔想2014-2016個劇本要再走一次啊！！！！

冇錯，要著力喺反擊嗰度！！！！

支持冷處理

係所以要話俾大家知！！！！

完全正確

唔知點宣傳

唔需要每次回應，但被老屈必須反駁。

多謝！！！！

如果可以麻煩幫幫手推

民間記者會都唔會每日有嘅，話曬我哋呢邊嘅資源唔夠港共政府多

但每次出手都要越做越好！

已經完全冇睇過任何政府記者會好耐
冷處理

推

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

藍絲嗰邊照計唔會用恥笑心態去睇黑警嘅記者會

去tg叫人睇呢個post

係
根本除左佢地講錯野就唔應該報
都唔知有咩好笑 就好似當年咩4點鐘許sir仲有remix咁 幫黑警做宣傳咩屌你老母

我都冇睇，但好多傳媒例如立場咁不斷有恥笑post
仲要而家立場紅咗好多人follow
受眾咁廣真係好驚

感謝

好感

同感

岩呀 佢想帶風向就唔好比佢地得逞

推
對準政權

唔可以再重複2014咁

我未開tg

可唔可以有手足幫手些牙過去

一早講左唔好再share佢個記者會
依家大家成日笑佢地柒
但又唔推我地個記者會

同5年前好似
唔好再俾任何關注佢地

罷睇

agree

一定要無視個警記

但係狗個記者會唔係比我地睇
旨在洗冇腦廢老藍絲睇
所以點都要針返佢地啲點做文宣

好同意！
佢地覺得2014個許sir日日開 其他人自自然然開始麻木！
要堅持！五大訴求，絕一不可！

五大訴求，缺一不可

推 唔好再俾班黑社會搶fo 我地民間記者會、街站、放映會先係文宣先既主攻呀

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命😭

d左膠仲要出埋d自以爲好笑既抽水片

推上熱門！

Push

我哋要靠民間記者會令人重新關注返政府不公義嘅事

黑警嗰個當係筆記 提返我哋有咩要屌政府

推推卻擊鼓煤氣趁hdbdjjtj佢

推 冇睇了

第一日已經提緊人唔好笑
一係就認真屌鳩差佬亂鳩做野
一係就唔好理
再係咁又同五年前一樣
都唔知笑佢地做乜鳩
自己走去拎條頸比人套繩帶住黎走
係咪覺得自己贏緊所以放鬆心態？
放鬆就出去玩 唔好比差佬玩咁低能得唔得

推！！

agger

推 令我諗返起4點鐘許sir

認真屌鳩佢地
嚴謹咁抽佢地fail嘅野大大力咁屌
屌到全香港都認真對待
過期彈呢啲佢自己都答唔到都大大力屌撚到佢戇鳩
直頭搵埋香港教授解釋下過期會有機會引致乜野
咁已經比起佢地口頭講乜鳩激光能量有用幾百萬倍
gogogogo

Agger

個個都諗起
但個個都忍唔住笑
我嗰日笑左一次英文都即刻發覺唔對路

或者可以整d比較簡單嘅facebook短片
民間記者會始終較長，d中立派需要一個精華版

黑警記者會由民間記者會反駁

我哋同時都要出文宣反駁黑警

冷處理政府記招
瘋狂討論民間記招

浪費時間睇警察記招
不如善用時間做準備

岩

好多謝咁多位手足幫我推！！！！

我人微言輕又係P牌大家戒心一定係會好重

我只係一個經歷過雨革失敗嘅廢中，唔想後生嘅要再行多次我哋條舊路

唔好冷處理
要打返佢啲論點 要打返佢啲論點 要打返佢啲論點
唔係抽水恥笑 唔係抽水恥笑 唔係抽水恥笑

係要指出返佢話大話或唔係全部事實

同意民間記者會有時比較長

總之我要煽情煽情同煽情啊！！！

幫手推

多謝佢地提供笑話一則

其實推4點鐘出黎，係坦左大部份攻擊。
po po 主拉左仇恨，大家(包括傳媒)都集中左火力招呼佢。但佢坦血高防厚，重點係日日無新事，會拖死注意力，麻木大家。

唔可以麻木

記住呢班係狗
大家唔係同佢好熟，乜鬼err err sir，而家同佢好熟呀？
呢班係講大話既狗

冷處理政府記招
瘋狂討論民間記招
Whatsapp洗腦文宣 用藍絲方法撚返佢轉頭

今日開始所有警察記者會post用不推文回覆

我講嘅冷處理係唔好咁留意同做咁多noise 出嚟

政府嗰邊而家就係做緊attention seeker ，想人spin曬啲注意力去佢度

之前搞到咁大嘅罷工同機場癱瘓都俾佢哋成功冷處理到搞到引起唔到迴響

我哋都要學佢咁啊屌！！！！
要令到民間記者會先係最多noise 嗰個！！！！

但我未諗到可以做啲咩

不嬲都話要

推！佢地係正苦安排的小丑

我無嘢講

唔係俾我地睇架 收啦

麻煩大家幫手推上熱門等大家心入面有個底！！

有無地方可以搞直播民間記者會，分別係唔同區搞，希望多啲人知道

你知我知個單眼佬都知

（手動copy & paste share）

//網上有好多警察記者會既相(e.g. 飲水 托眼鏡 等)同片(er er er)，大家應該都覺得好搞笑

成件事根本同五年前四點鐘許sir一樣
仲記得I now recap in English呢啲金句嗎？

劇本幾乎一模一樣，都係以搞笑形式黎親近市民，改善警察形象，令大家覺得佢地無殺傷力

醒未😐😐😐//

呢2日記者會既內容咁緊要都冷處理？
你on9定無撚腦
佢無料爆你冷處理就話姐
呢2日既內容咁撚重要都想叫人冷處理
你傻撚左呀？
個重點係你點利用入面既內容去幫助自己
而唔係唔理

好主意

唔好膠
要focus facts ah

就係有人就快想瞓番!!!

我無野講

推
唔好再哂時間討論警犬記招
我地明明有好多文宣要做

同意，我見尋日有片恥笑er er sir都覺得同14年個陣好似
我覺得要睇不過唔洗熱烈討論，講來講去都係歪理

Spread 呢段係fb啦

你到底有冇睇內文？
我講緊係唔好幫佢做noise唔好開恥笑mode
邊忽講緊內容冷處理？
定你見我P牌就先入為主屌定先？

推

為香港捐軀嘅烈士、天水圍警署外被警察羞辱嘅女義士、俾警察爆頭打傷嘅義士、警黑合作下俾黑社會打同斬嘅香港市民

呢啲血海深仇 唔應該忘記

同意，當年啲人對許Sir好反感到後來覺得佢Kai kai地，反而攞到個好感逆轉咗民意。

所以唔好輕敵，冷處理，比對家先一步攞到&保持更多市民支持。

推啊！！！！！

推到面書人人手動轉！！！！

恥笑警犬對運動無幫助
要將焦點放落政權度！

今日8月9號兩個月喇！有無實質幫到社會ge野做到出黎？係一d都無！！

唔好沉啊

要點先可以上到熱門推俾更多人知

警犬記者會我哋唔洗理，由記者朋友去追擊就得。

班警犬根本好似小丑咁做 SHOW畀人睇，我哋唔和應，嚴肅地冷待，出面啲人就唔會覺得佢哋好笑，反而覺得佢哋為解釋而解釋。

你自己叫人唔好理個記者會既
個重點其實係唔好玩膠
而唔係唔撚理個記者會
呢2日佢自爆既內容都好撚重要
都係重要既攻擊材料
只要唔玩膠 絕對可以針住佢某d part黎攪大
你應該係叫人唔好再玩膠

最正確做法真係冷處理
然後只宣傳民間記者會
要令到輿論空間只存在民間記者會

Pish

我哋個民間記者會實在太少人討論喇！！！

建議民間記者會可以擺係佢之後，而家早過佢，d媒體就5 點鐘直到第2 日都係講警犬記者會，民間記者會既報導就由5 點開始無哂影

正確的，唔好意思可能我標題改得唔係咁好

但我都希望個焦點番咗嚟民間呢個先
黑警記者會嘅內容就由民記同媒體反擊

無錯無錯

立場IG make noise on9

原因係做得唔夠有gimmick
人地警察記者會多人注意
係因為夠柒 有新聞價值
如果我地要受傳謀注意 就要夠新聞價值
少啲elaborate概念 主力誇張抹黑
就算係未fc 什至fake news都要用 學足黑警就啱

擺係之後好

叫條撚樣咪再開即討再講

同意

直情係唔處理就OK, 完.

其實都岩，要夠無恥

重蹈2014覆轍 大量輿論去咗個記招 變相幫對家做文宣

非常同意
其實笑完就算
好容易將集中力擺左去佢地on9而唔係濫權度
實在太有雨革後期感覺
大家要對焦番五大訴求
政府冷處理我地時
我地都要冷處理政府呢種技倆

係呀屌，個撚個掛住講

我哋可以行煽情路線
叫多啲銀髮上去，只有老人可以撼動老人啊！！！！

以老人撼動世人！！！

呢個真，一開又上熱門又剩大家去曬睇去曬留意

唔好理狗既記者會

君子係鬥唔贏小人 政治就係要夠無恥先贏
就算理念點清高 贏唔到就係贏唔到
贏唔到 我地就係暴徒 贏到我地就係建國先賢

樓上有手足回覆係要對準佢內容啲謬誤
我哋要做嘅就係唔好幫佢造noise

做唔到政府咁無恥

對準政權 五大訴求
反而推多啲監控燈柱好過
政府啲大白象工程幾過份

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

啱呀 班小醜出嚟俾人笑又不痛不癢嘅 照舊個個月袋10皮 但就成功轉移視線加吸晒啲視線 所以唔好share 唔好理就啱 要share就share返民間記招

幫手share比立場知？
琴日淨係貼人飲水
抹眼鏡上ig

Not fun囉

我想講呢啲記者會係做俾中間派睇
前港豬啱啱醒呢啲會催眠返
我哋呢啲免疫緊係無事啦

民間記者會需要講到濫權，制度崩壞等切身問題。 甚至為圍狗屋解話，因為警察濫捕。
記住出師有名。

可唔可以整啲民記嘅小片段去spread？
好似節錄咁得幾分鐘，咁大家就容易入口

14年開始已經離開咗母體

其實而家方向好好

不停問好尖銳既問題，問到啞。

一係頂唔順質問取消記者會，令林鄭食言，記者會洗腦敗走(雖然發生機率唔高)。

一係就繼續令popo受壓，印證政府拎警察黎擋，一轉警隊深淺藍矛頭，增加支持警察成立獨立調查委員會人數，生養眾多

大家唔好中計

暫時中咗

Tvb實幫你日日剪片
點冷處理？
比其他人知佢地幾on9咪幾好

收左皮喇。認命啦

七區果次嚇怕左和你飛
深水埗果次嚇埋街坊 得返班細佬。
tg 都無人講野啦

14拉晒和你飛

今次拉晒勇武

然後。

唔會有然後了

好似689當年話手上有雨革幕後勢力證據咁
今次建制派都係咁 其實就係鬥抹黑
可能我地覺得on9好笑嘅野 有人係信到十足十

所以我地先要同佢地鬥抹黑
未fc/fake news照係民間記者會講
講到似層層 有人問source就消息人士透露
例如武警已經來港鎮壓 中國搶左香港4000億呢啲
只要日日有野爆 就有新聞價值
就可以搶佔巿民目光 就可以make noise
Make noise未必贏到 但冇noise就輸緊

好同意

推 冷處理呀

可以反駁
但唔好傳啲搞笑片同相。

光復香港
時代革命

一定唔可以再俾佢地個記者會make noise

點先上到熱門多啲人知啊

笑佢反而幫佢宣傳

有道理
笑笑下就麻目咗...

冷處理

啱
我冇睇過個記者會

我地冷處理唔夠
要令到無腦藍絲都對佢地反感先得

推

唔好比佢有機會爭奪話語權

我覺得只有兩條腿走路，要繼續遊行集會make noise，另一方面文宣和理非要加大力度，連儂牆、社區放映會同派傳單呢啲要出返黎，唔係就會無疾而終

我諗知己知彼好重要。睇佢地記招既目的係想知道佢地會用咩去洗CCTVB觀眾既腦。咁我地先可以對症下藥，比較貼近戰場形勢。

真
佢哋幾柒都好
傳媒會自然反駁到
反而網上應該少啲討論
當佢冇到
咁佢做嘅嘢就冇成效

不改圖不恥笑
基本上開一個po即時討論之後recap返重點睇下記者會同文宣做有咩要counter就ok

推 切忌娛樂化玩惡搞 只針對班警犬誤導公眾嘅要點就得

我無野講
我要見律師

有冇人記得邊個班嗰個兒童節目時段非兒童節目主持獎畀佢

幫推

但淺藍睇的cctvb唔會剪傳媒反駁的片出來，依點要諗諗點搞

其實跟本最好既做法就係記者集體杯葛

我見到上咗熱門
但企得好後

其實冇乜野好睇
尋日第一次睇
醜態百出

Agger 咪撚再玩膠不共戴天之仇

我一早講咗

本週(5/Aug/2019) 三毛策略注意事項

可惜冇乜人理

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

應該唔好睇，唔好提

有d諗法唔知大家覺得點

1. 幫政府計算每次搞記者會要用的公帑，喺連儂牆宣傳
每日update累積計算，比d淺藍睇下政府每日燒左幾多立稅人的錢去搞記者會。

2. 整個list列出政府每日喺記者會公佈1-2個荒謬/不合真相/不回應的話題或說法
每日update，搵記者朋友死纏同喺民間記者會要求政府回應，list入面列出的話題或說法不可刪除，除非政府認錯或者有一個民間可以接受的說法。相信個表會愈來愈長

第一點配合埋第二點，再加上文宣，可以比民眾親眼睇到政府點樣浪費立稅人的錢搞d垃圾記者會

希望可以鞏固到自己人同拉攏到一d淺藍，或者至少令淺藍唔會變左支持政府

唔知大家有咩睇法呢？

True

或者叫記者聽完就走，唔好問問題。因為次次答左等於冇答，咁就縮短成個記者會時間

可能又係P牌累事

完全冇睇，浪費時間，都係講啲歪理

雖真 但對住咁on9嘅嘢要大家冷處理好難
覺得做多啲針對四點記招嘅文宣好似好啲

咪撚理班狗
唔好比佢帶風
我地要帶番風向

唔同意

2014年警察除9.28得八十幾粒催淚彈
後期7警、朱經緯之外，其實無咩大錯失

今年佢7.21未交代
8.5係咪放任北角白衣人未交代
過期催淚彈未交代
濫捕未交代

記者大把野未問，點冷處理？

推！！大家做多d文宣

要問，唔問就cctvb scmp在問
應該問完唔報

同意要冷處理。講真，我翻睇完真係冇特別，對答都預咗係咁。港豬唔會識分析有咩矛盾位，所以唔該大家唔好再圍爐，諗下點突破同温層做文宣

不能重吞復設

記者自然會去撚狗，本身佢地已經血海深仇，唔需要特登加多腳。

定期收集記者會 d 狗既醜態去做文宣，同埋幫下記者收集問題去撚狗就夠。

精神集中返去點樣搞鳩政府等佢回應五大訴求先係首要。

我早都講左應該冷處理

冷咩處理,反而係應該將班狗既論點向外逐個攻破啦
你地唔睇大把廢老睇完又信

同意。唔同年紀都反送中。聚焦五大訴求，反影黑警濫暴為主！

推，要警醒佢呢啲慢性毒藥毒其他無知嘅人

唔同意冷處理
事實係夾埋cctvb大台會發揮到洗腦作用有傻鳩會慢慢信咗果套
你唔可以自己唔去睇就覺得對手果招冇發揮到影響力
因為人地本身個target audience就唔係你

我認為要做嘅係認真處理
以前4點鐘許sir就係玩得太多膠
每次咁樣玩膠法就會有人做真心膠咁叫許sir bb之類
大家要做嘅係認真抽啲離譜野出黎整文宣怒屌
而唔係最近咁嘻嘻哈哈玩膠恥笑

謝絕膠化，認真駁斥

推
今次輸左就冇下次
開始有雨革味喇咁多位手足
又有人想搞大台又記者會

同意 推

見到人係咁share d erer 警察
正經野無人share

推啊 儘量唔好俾d post上熱門

大家多d諗下點對外宣傳好過啦

都啱 即係我地圍內唔好咁熱烈討論 不過要有對外文宣駁斥

其實應該放大Q&A 要比大眾知警方無力回應質詢 唔係圍爐恥笑佢答成點

認同，市民記招反而要多啲講
唔好淨係瘋傳on9野，掛住狙擊忘記目標

同意，呢排在facebook見到有人玩膠，反而忽略了向淺藍的文宣

大家唔好再推黑警記者會
要推就推民間記者會

造謠一張嘴，闢謠跑斷腿
佢講乜我地拆乜係好傻仔
更有效既做法係放更多更大既謠言出去炸爆藍絲個腦
要政府去拆彈

同意
一開始笑就大獲

推
完全冇睇過一次警察記者會

推
同感
不過照有人會睇
所以我哋都睇吓要知狗有咩謊言
但熱門同文宣唔好再笑鳩狗

4點個記者會應該針對番黑警對記者既Q&A環節，完全係正苦司局長既遊花園答法
對比民間記者會，有問有答，黑警冇將事實公布

根本同雨傘嗰時4點鐘許sir無分別
大家焦點去晒嗰到

真係好sad

推
要將矛頭指返向政府到

其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地:
(1) 他們未能出示委任證
(2）他們不熟悉香港法例，隨便入私人地方，男警搜女人身，這都不是香港警察慣常的做法
(3）他們不熟悉議員名字，從他們的反應看到，他們並非故意扮作不認識
(4）外國記者報道，已經有數萬操廣東話警員從大陸到了香港
(5）有片段影到警員用普通話向彼此稱呼為「同志們」

記者有冇得杯葛呢個黑社會記招

真係好驚
真係有啲似14
希望一齊冷處理

留比民間記者會應付, 大家諗其他新辦法事項

大家唔好再spread 膠就得了

個post又沉咗

再十連推先

10/10

9/10

唔好死啊！

8/10 認真post冇人理

7/10

認同嘅手足麻煩幫推！

6/10

有用嘅post無人推

5/10一個人好難頂

4/10

有用㗎！！！

3/10推得好辛苦

2/10 儲咗好耐氣

不要雨傘2.0

手足講得啱
四點黑警記者會就好似content form咁
不論玩膠恥笑反駁都為佢增加曝光率

師兄辛苦晒

1/10

多謝幫推嘅手足！

支持香港警察獨立

pish

幫我推番上熱門啊拜託！！！

矛頭直指政府
警權過大問題同時唔好忘記
但唔好過份恥笑膠化幫對家助攻

熱門唔該

返工推到好眼瞓
大家唔幫手推下有用post
唔好下下熱門得返推無聊post

認同呀
唔好重覆佔中犯嘅錯

Hong Kong is dying. . .

Please help to sign up the Petition to urge US Government recognizing Hong Kong Police Force as a Terrorist Organization

Regarding the violent actions of Hong Kong Police Force relating to the peaceful assembly and protest since June up to present, and especially the terrorist attacks in Yuen Long by some triad gangsters in white tee shirt on July 21st and the sexual assaults to a young girl being arrested on August 4th, please to sign up this petition.

URL:

推爆佢

唔好重犯過往錯誤

我覺得個做法可以
睇照睇 睇完之後就即刻諗料比民間記者會到反駁

但係睇完反駁到啲論點 就完！
唔洗再去恥笑嗰2個小丑做過啲咩 講咗啲咩

我哋應該要利用呢個黑警記者會作為我哋嘅文宣武器
而唔係被利用 而吸引曬全有注意力

無錯 佢哋係記者會上面做嘅野
的確好低能 好白痴
但係正正無腦藍絲係唔會理啲d
「嘩 張紙又真係出曬煙喎！」
「咁啲人又真係應該拉喎」
但相反一啲深入啲
濫用暴力、過期催淚彈
啲淺藍中立係唔會聽得明佢哋啲官腔

我哋注意力可以放係更多嘅地方
被捕義士
未來抗爭方向
文宣內容
民間記者會內容
和理非同武勇嘅協調

大家要加油呀 要不斷提醒自己
我哋冇得再輸
輸咗就會比中國強制通過更多惡法
最後香港就比中國踩住黎搶著數

認同

根本同當年4 點鐘許狗一樣
大家仲曲線幫手宣傳當綜藝節目
圍爐恥笑on99

推 大家注意

3至3個post集中講就得

推推推，大家都唔可以娛樂化成件事。唔係又會麻木晒，之後走向失敗。

係 啲戇鳩嘢由佢戇鳩 聚焦正經事

機場集合

記者會要追問
例如有無用過期催淚彈，佢答完要佢答咁最近放嘅催淚彈係幾時到期？佢無資料答唔到要佢聽日答，聽日答唔到要佢後日答，佢一日仲開4點記者會就要佢答

唔好中計！

咪撚理佢
集中抗爭

推
咪撚再理
咪再膠化

冇問題 要有爆性 做sound bite

香港人！唔需要對4點鐘小丑咁上心！

大家一陣四點冷處理
最後開一個總結post就夠

冷處理！！！！！

成個熱門都係記招
熄撚左個連登佢算

聽日唔好再推記招post

成個熱門都係記招心都淡撚埋

唔明有咩好睇
成班狗講大話 都咁多人睇
幫手網上文宣仲好啦

麻煩大家幫忙推番上去
而家情況越嚟越嚴峻

再十連

10/10

9/10

8/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

黑警記者會呢招真係好毒
但效果拔群
大家真係要醒
今次唔輸得

1/10

首先最低限度唔好係連登推到完場

但次次都有人開post然後熱門置頂

推番上去！！！！

10

9

8

7

6

真
唔好再惡搞改歌

5

4

3

2

1

不推文回覆

啱

麻煩大家幫幫手推番上去

又要十連

十

九

八

七

六

五